# macs2_projet_metiers

Ce repository contient l'ensemble des codes des cours de macs2 intutilés projets métiers.
* Statistiques descriptives
* mécanique , introduction à CAST3M
* aéronautique
* milieux poreux et volumes finis

